\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wenn wir in der Schenke hängen \index{Wenn wir in der Schenke}}\nopagebreak

        \setchords{a E a E a | d a d a | a G F E F G F E}
        \chorus{C G a d C a d E a}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn wir in | bringen wir
            \item Allen, die vom | jedem Burschen
            \item Einer muss | Lasst uns diese
            \item Seien es Ritter | Gut bescheit
            \item Soll der Gerstensaft | Und auch den Kamillentee
        \end{enumerate}
    \fi
}